我都想好似Terry咁 電一電就變到咁醒

Pika⚡️

電一電 你死咗啦

睇鈷蘭轉中好

佢發緊夢咋

十萬伏特⚡️

睇緊做c9煲劇

我無！

係咁易就好